想擺脫性慾束縛

除左切丁有咩辦法?

我都想知

絶育

有冇人試過咩打坐 冥想 想洗滌下心靈 一日到黑淨係識諗女女女

睇catgirl

sorry對我冇咩用

切丁唔得架，性慾係由男性荷爾蒙引致，要切蛋蛋中止製造先得

即時沖凍水涼 / 用凍水洗面
算係比較方便有用

留名學嘢
希望冇gay圖

打坐幫助靜心
但唔靜心根本坐唔到打坐想要效果

咁都j到
小弟甘拜下風

有人患淫不止，欲自斷陰。佛謂之曰：若斷其陰，不如斷心。心如功曹，功曹若止，從者都息。邪心不止，斷陰何益？

都冇咩用 當你睇到想j既圖/片 個刻已經默然同條j book左appointment 就算delay個一陣 之後都會照j

Call 個g 中個性病

就係要嘗試拖長個等候

試過冥想 / 念佛經 / 做gym
都有用 但係只係止痛藥咁
性慾滿潟果時都係會忍唔住去解決
但係好明顯健康左囉
只要你忍到忍唔到先去出野 咁就ok啦

戒色先戒心 戒心先戒目

太悶就想打丁

無錯 呢d治標不治本
戒目睇黎要帶日日帶眼罩出街

認真 處男call完g 感受過女性胴體係咩一回事 會唔會對女性少d無謂性幻想
定有新刺激反而仲衰

你要搞清楚你想打丁(性沉)定睇AV先
有分別架

唔靜心根本就唔係冥想
你所謂既打坐只不過係坐係度
最基本既係斷五感 然後數呼吸
數住就唔會亂諗野

有咩分別

奶左hi 會進入澄明/聖人狀態
無拉hi 會繼續call

但 callg 奶野 都係治標不治本
性慾都係周而復始 係本能
最後都係要靠自己意志力去擺脫束縛

覺得一個月/放長假 扑野 打飛機無所謂嘅
谷住反而有違身體構造 唔撚好

戒目黎講
我以前覺得最影響我就係av
戒睇av 已經係戒j既8成成功
你響街度見到靚女要即刻走去打個飛機咩

可以試下狂打丁打到個人唔想打

睇AV純粹想因爲主因咸濕 然後打丁係無可奈何

但你想打丁明顯係想主因係知打丁有快感 然後開套片睇

搵份會累到仆街既工
而家日日收左工淨係諗訓覺，機都唔想打

1.讀心經 (試下,真係有用)
2.戒j google search 戒淫文 (推薦:壽康寶鑒現代全譯)

打開丁既人做牛工都會照打
以前中學暑期工返地盤都照打

我係前者 打丁已經唔能夠滿足性慾

我都試過 但會on99地睇j圖做替代
結果自己呃自己 都係無用
無計本身人廢自制力低

若要成功，

心經講到咁多好處 迫人去試既

btw snacky

試下睇少陣rv 多睇got7

去搵蕭別離

有冇試過睇性上癮治療？
佢地有藥物輔助再加埋治療師幫你心理輔導
但係都幾貴下
就算係社福機構都收近千蚊一次

去做尖 做運動 練下意志力
又可以消耗d體力 一攤落床即刻訓著
我唔知你係咪一日一J 我以前係
搞到差d扑唔到野 先知今次仆街了
戒左J就好返哂 條腰都唔痛了

唔會，啲G通常好撚白滑
會返唔到轉頭

係 叫G好容易上癮 危過吸大麻

入黎睇J圖

叫一次老雞就唔會性慾咁強

不淨觀（梵語：a-śubhā-smrti，巴利語：asubhānupassin），另譯不淨想，又稱不淨業處，厭作意（巴利語：Paṭikkūla-manasikāra）或厭惡作意，佛教術語，為一種修行禪定的調心方法。他們會藉由觀想人類身體的組成，以及人體在過世之後，成為屍體，並逐漸毀敗的過程，被認為是對治欲界貪慾特別有效的一種方式。它與數息觀，合稱二甘露門，也是五停心觀之一。

不淨觀屬於四念處中的身念處[11]，又可分成觀察自身（身至念），以及觀察死亡過程（墓園九觀）兩者。由墓園九觀，又發展出白骨觀。

據《俱舍論》卷二十二、《大智度論》卷十九等載，修此禪觀以對治貪愛色身及欲界男女欲貪為目的。方法是在禪定中觀想自身與他身污穢不淨：

觀自身不淨：觀身死、屍發脹、變青瘀、膿爛、腐朽、蟲吃、骨鎖等；
觀他身不淨：觀種子不淨（以過去惑業為因，以父母精血為種）、住處不淨（住母胎）、自相不淨（身具九孔，有唾涕大小便等）、自體不淨（由三十二種不淨物組成身體）、終竟不淨（身死後或土埋成土，或蟲吃成糞，或火燒成灰）。修此禪觀以消除對人生的貪戀，堅定出世修行的決心。
觀自身
如同以意念進行人體解剖，修行者以組成自己身體的器官、體液、填充物等為觀想對象。根據經典，區分為《南傳大藏經》的三十一物[12]，漢傳《雜阿含經》[13]及《中阿含經》[11][14]的三十二物，以及《大般若經》[15]及《大毗婆沙論》的三十六物[16]。漢傳佛教所傳，主要為觀三十六物，南傳佛教的傳承則為三十二身份。

觀他身
在墓園、森林或街道，觀察屍體的腐敗與分解過程。在禪修時，憶想起屍體的影像，以此進行禪修[17]。

觀入胎
觀想從精卵結合開始，身體的發育過程[18]。

學佛TG

無

在1858年7月16日，為了抗拒性交易的誘惑，他用剪刀閹了自己，並丟棄生殖器，然後他在找醫生前吃了一餐並參加了一場禱告。

戒唔到

割咗兩粒春子都可以

大家唔洗驚,樓主岩岩打完j入左聖人mode姐,好快無事架啦

講左咁耐仲未見蕭巴

老咗自然不丁～

巴打你平時應該係好得閒

越想擺脫嘅嘢，就要更進一步接觸佢，之後因了解而分開，自然擺脫

唔好俾慾望壯大
係早期就諗下自己真正需要既係咩，而唔係個腦彈咩岀黎就去跟
block淫網
另外，正常性行為/慾望係可以有
利申，以前沉溺到要去輔導而家好左大半

做運動 搵野做

一日打三次 包你聖人

攞欣宜做lock screen
一見到就想嘔，即刻去unlock
之後攞catgirl 做wallpaper
過冇幾日你就脫離到依個輪回

做運動

好消耗體力

做完好累個d

消耗過多精力

返工休息時間一定睇一陣 好緊火

你係戒到完全唔打？

觀依啲都興奮既人點搞
例如戀屍佬
係咪無得救了

有打坐/坐禪 做體能/帶氧
主張禁欲主義
我只想講坐禪可以令你個人安靜啲 同自己內在對話
對性欲唔會有太大抑壓能力
但個人諗野都會無咁複雜
對性欲望會無咁大 可以好好咁整理自己 分配時間
性欲黎既時候始終都要靠自己意志堅守

我都係 成日暪住男朋友出去搵食
好驚有左唔知點算

叫雞射完精有聖人mode

俾個事例你
之前有個fd廿中都係處男
因為條女唔俾屌好struggle咁
叫完一次雞就心境澄明

心境澄明姐係點 個個禮拜叫 唔再struggle？

google 下 不淨觀 當人人都變成白骨時 就不會有性慾 佛教密宗

做完運動 反而更想扑喎

每日照下塊鏡

以我所知就冇叫
因為屌西都唔係咩一回事

用紅毛泥塞條輸精管

仲有啲人要起邪淫中輪回 ，永遠都識唔到囡囡，sp

領悟

正常性交都要諗 唔好諗去馬

你要學習忘記能力，練下個腦可以張啲野忘記左，咁丁都唔洗丁，就係佛最高ga 無我 ，丁都唔記得點丁，韓星都唔記得

本主題可能正在討論有關「自宮」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

不如睇開點，有性慾好正常之嘛